飲完酒點樣冇咁快尿急

次次飲完酒（eg 330ml 10% abv)都勁快尿急
好多時仲要柯完一次好快又急返，喺條街搵廁所又麻煩，搞到好多時要響屋企先敢飲
有咩方法飲完冇咁易尿急？

柯

千其唔好柯第一獲
如果唔係您會一路飲一路急

呢個又真
以前去劈真係越飲越屙

一路劈 一路瀨

事實，您身體飲緊酒係處於放鬆狀態
你柯過一次就姐係你降低條警介線
身體會挑戰您下限，而不停排出

痾先冇咁易醉